［飲茶清泉］有冇黃既酒樓同老人家去懲罰下

同老人家食飯難免一定會遇到酒樓，我亦都相信大部份酒樓都係藍到仆晒街無奈之下只可以局住食
所以想問下大家知唔知有邊間係黃既酒樓
如果真係有不少的話有冇土瓜灣區既介紹？

輕輕一推

3推

2

1

幫推同問

臨近新年我諗呢個都係好多巴絲想知嘅問題

我都想知

我都知後生仔比較少飲茶我都係
無奈上咗年紀嘅人真係好鍾意新年真係唔想益藍店

淨係知沙田有間叫富東閣海鮮酒家係黃

沙田：
富東閣海鮮酒家

暫時知道一間係好嘅開始

推到有多啲黃嘅選擇

去開國金軒，價錢正常環境闊落又唔會嘈到好似其他垃圾茶樓咁野都講唔倒
國金軒係美麗華既算唔算？
不過業主係新鴻基，你地咁高求應該都ban

人人和平小飯店
沙田富東閣
蒸廬

Btw 可以用和你eat / 和你pay 搵

沙田瀝源富東閣

利申沙田柚

酒樓十之八九土共底/藍，如果淨係想食點心點心專門店好啲

灣仔 留家廚房 中菜
不過唔知有無茶飲

順利重狗深紫都敢鬧？啲狗冇性
btw順利係咪少數派贏左

徐記廚房（太子）

仲食支那垃圾?
戒撚哂佢

lm

敘福樓
睇你當唔當佢係黃喇

旺角 喜惶好好食

點解咁講